可唔可以申請禁制令，唔俾黑警入大學

有冇可能work?

甴近平

根本警察強攻係冇必要同製造混亂

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

發下夢好啦
仲信法官？

法律撚: 請盡快申請臨時禁制令, 禁止警犬行使公安條例

可以試下
但班律師潛曬水

申請禁制令 唔比警狗以非有人報警,或唔知需要拘捕人士特徴或需要拘捕人士資料下進入私人地方拘捕 應該有可能
如果唔比黑警入大學 本身就抵公安條例 個官無可能批
但用公安條例案例再加濫捕黎申請禁制令應該就得

咁如果黑警犯咗禁制令會點
唔通黑警會拉人咩

大一大佢都好，起碼唔敢9衝入黎
雖然班狗唔埋